朋友話我似李亞男

Regina稱：朋友話我似李亞男

G

朋友話我似王祖藍

靚過李亞男啦

落左裝對眼同條眉肯定好柒